[KPOP] Mnet 《Show Me The Money 6》討論區

評審Cypher出左喇！

唔知連登有冇人睇smtm
開定先

追完101再追smtm

睇101睇到嘔血 睇翻smtm安慰下

lm

補翻啲資料先

6月30日首播！

一班smtm5既人重聚吹水片

《Showme的後話！到底Rapper們賺了多少？》

經過一年後，Mnet將承接第五季的氛圍推出SMTM6！

第一次預選已經係4月係呢三個地方完成，第一集會係6月30日首播
今季既四組producer包括：
ZICO & DEAN
TIGER JK &BIZZY
DYNAMIC DUO
JAY PARK & DOK2

以上圖片均來自網絡
本季已確定參加既Rapper有：
HASH SWAN*
MYUNDO*
PUNCHNELLO
SIKBOY*
OLLTII*
韓海*
張龍俊^
SLEEPY
BOI B*
JUNOFLO*
鄭尚洙*
Kasper (上過UPR2)
創造 (TEENTOP成員)
曹承衍 (UNIQ成員)
LUDA
梁洪源YOUNG B^
尹炳浩^
崔書賢
KIDD KING*
珍島狗*
KILLAGRAMZ*
KHUNDI PANDA*
地球人*

*曾參加smtm
^曾參加高校Rapper

嘩 點解咁多舊人又參加
好似玩黎玩去又係佢地咁
曹承衍仲參加黎做乜

講漏左Kasper
玩過好幾次smtm同unpretty都咁廢就唔好再出黎獻醜啦

LUDA 佢都好似玩過高校rapper嫁

可唔可以有d新人，第5季又係多舊人，而且都叫做多勁人啊，呢季真係唔該唔好再揀咁多舊人

不過好似宜家韓國好多跟風狗rap 佢地d水準真心不了

係既，hip hop好hit搞到今年過萬人參賽，不過應該大部份既水準都不過見到呢個名單...真心覺得有d悶，同埋今年平均黎講，無上年咁令人期待，希望下星期開播會有新意思，都第6季啦

無AOMG

留名

朴宰範咪係囉 今年製作人無好似之前咁分得咁清咋嘛

無聊睇咗集中國有嘻哈 真係抄SMTM抄到十足十

班制作人

吳亦凡：你會freestyle嗎？

live中

岩岩先知原來尹炳浩被取消左資格 橙

睇完中國有嘻哈想睇smtm
邊到有得睇？最好中字

maplestage 或者search show me the money 6 ptt

無人講既 有野睇未?